[日劇撚]點解渡瀬恒彦死咗咁大件事冇日劇撚講?

本身因為鐘意J一種查案劇or推理劇既scenes
所以會留意日本d查案劇推理劇
發現佢做過唔少日本推理劇
早排先知原來佢過咗身
但連登竟然完全冇人提

又唔係女又唔係一線點會有人講